隧道再有車禍 將軍澳成最大贏家

【禍不單行】將軍澳隧道又有車禍 入將軍澳方向封慢線

早上11時許，將軍澳隧道再發生交通意外，兩架私家車於往將軍澳方向隧道內相撞，幸無人受傷。受意外影響，將軍澳隧道往將軍澳方向的慢線仍然封閉，駕駛人士只可使用快線行車。現時上址交通擠塞。

弱智就唔好揸車啦 咁塞車都撞

唔怪之得D樓價咁高, 攞正牌遲到

啲基建廢能到

將軍澳真為好撚好住

將軍澳獨立

三單？ 之前炒冧燈柱、迴旋處翻車、隧道入要炒

的確係3單

將軍隧咩環境 諗緊搭咩車返去

孤島

廢老：福地

塞下車就有得獨立

吐露港熱烈歡迎弱智司機

男司機

將軍澳司機特別弱智？

住將軍澳真係弱智

個時有條柒頭成日話將軍澳點好點好，真係笑左

屯門日日都獨立

我願意每日塞吐露港塞一個鐘
換取大埔獨立建國

咁仲唔好呀?

經西貢返啦

肇事司機要釘牌啦

交通配套真係好好